特朗普靠不住 亞澳四國擬組反中大聯盟

特朗普靠不住 亞澳四國擬組反中大聯盟

澳洲總理滕博爾表示，在現今的世界中，不能再依靠大國維護自己的利益。

2017-06-06 15:44

〔即時新聞／綜合報導〕有鑑於美國總統川普難以捉模的行事作風，日本、澳洲、越南、印度等國，正靜悄悄地加深彼此間的合作，打算在不靠美國的情況下，聯手制衡中國。

根據《路透》報導，近日在新加坡舉行舉行的亞洲最大的年度國際安全會議「香格里拉對話」中，有外交官員指出，日本、澳洲、越南、印度正逐漸加深彼此的交流，組成抗衡中國的陣營，但在避免激怒中國的情況下，並不會真正的將「組隊」的提議拿到檯面上。

分析師指出，外界對川普政府的信任隨著時勢遞減，尤其是在他決定退出「泛太平洋夥伴協議」（TPP）以及《巴黎氣候協定》。此外，也因川普的行事難以預料，再加上川普與中國國家主席習近平會面後，對習好話說盡，勢必對亞洲事務造成諸多影響。

而在「香格里拉對話」中，澳洲總理滕博爾（Malcolm Tur
nbull）表示，「在這個勇敢的新世界中，我們不能再靠大國維護我們的利益。」

一名資深亞洲軍官則說，雖然他們相信美國國防部長馬提斯（Jim Mattis）和美軍太平洋司令部司令哈里斯（Harry Harris），「但是否有到完全信任？這中間有著不小的差距」，他強調「我們的恐懼來自於一個現實，那就是只有美國有能力對中國畫紅線。」

[url]

有位巴打講過, 8年後既美帝新總統仲要執Trump既手尾

有位巴打講過, 4/8年後 既美帝新總統仲要執Trump既手尾

19會點幫Trump兜

Trump fans: 反Trump就是希婆fans

反蝗就是疤

作者TyuzuChou (子瑜我老婆)
看板Gossiping
標題[新聞] 怕川普靠不住 亞洲四國擬組反中大聯盟
時間Tue Jun 6 15:56:27 2017

怕川普靠不住 亞洲四國擬組反中大聯盟

〔即時新聞／綜合報導〕有鑑於美國總統川普難以捉模的行事作風，日本、澳洲、越南、印度等國，正靜悄悄地加深彼此間的合
作，打算在不靠美國的情況下，聯手制衡中國。

根據《路透》報導，近日在新加坡舉行舉行的亞洲最大的年度國際安全會議「香格里拉對話」中，有外交官員指出，日本、澳洲
、越南、印度正逐漸加深彼此的交流，組成抗衡中國的陣營，但在避免激怒中國的情況下，並不會真正的將「組隊」的提議拿到
檯面上。

分析師指出，外界對川普政府的信任隨著時勢遞減，尤其是在他決定退出「泛太平洋夥伴協議」（TPP）以及《巴黎氣候協定》。
此外，也因川普的行事難以預料，再加上川普與中國國家主席習近平會面後，對習好話說盡，勢必對亞洲事務造成諸多影響。

而在「香格里拉對話」中，澳洲總理滕博爾（Malcolm Turnbull）表示，「在這個勇敢的新世界中，我們不能再靠大國維護我們的
利益。」

一名資深亞洲軍官則說，雖然他們相信美國國防部長馬提斯（Jim Mattis）和美軍太平洋司令部司令哈里斯（Harry Harris），「
但是否有到完全信任？這中間有著不小的差距」，他強調「我們的恐懼來自於一個現實，那就是只有美國有能力對中國畫線。」

想起戰國時的合縱連橫…

--

※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 1.163.207.218
※ 文章網址:
※ 編輯: TyuzuChou (1.163.207.218), 06/06/2017 15:56:48
→ SonyXperiaZ3: 台灣也想加入 06/06 15:57
推 dayaju: 台灣被忽略了...明明是最多反中的哎 06/06 15:57
推 diabolica: 遠交近攻 06/06 15:57
噓 kimo6414: 台灣：沒我的位置ㄇ 06/06 15:57
→ dayaju: 真難過（？ 06/06 15:57
噓 AngelsDemon: 台灣不4國家 06/06 15:57
推 arrenwu: 想起日本的信長包圍網 06/06 15:57
推 ckshchen: 中興大學表示:躺著也中槍 06/06 15:57
推 mjj90138: 爽欸 台灣什麼時候要加入 06/06 15:57
噓 Aliass: 不要鬧了吧真的要挑起戰爭嗎 06/06 15:57
→ uytqazescf: 澳洲算亞洲喔? 06/06 15:58
推 lunarblue: 韓國沒用，被中國掐住，僅能自保，日印越三國都屬於堅 06/06 15:58

親俄都算但仲要親埋中

不過發覺好多親俄既都係親埋中

反中大 聯盟

19：Trump激到左膠班人同過氣共和黨大佬麥凱恩生蝦咁跳

呢單野琴晚光明頂陶傑已經講過一次

日本快d 鬆綁啦

反中反華聯合, 由日本做主導國

唔使講咁多，總之中國或成最大贏家

其實日本之前已經修左憲法

不過日本反中, 同中國反日一樣
最多都係雙方出外交部嘈兩句, 根本唔會真正開拖
因為大家既貿易都好多, 無可能真係打仗

日本派軍艦去南海行一圈, 然後番屋企/ 中國派戰機去 東海飛一圈, 然後番屋企
已經是雙方可以做到既極限

兩者層次唔同
英國之於歐洲=日本之於亞洲

無聽19光明頂一排

俾trump搞亂檔，4年/8年後都唔知美國新總統點樣執trup堆手尾

Trump d無厘頭外交就真係搞到日本無所適從

英國

蛋嘔狗同智障柏迪仲奶緊Trump

最驚真係比佢放生左支那依個大種乞兒
到時支爆更加無期

2016年鬼知trump會做到美國總統咩, 以為hillary會生生性性

同以為trump會走埋退出tpp條數
trump走俄佬數(將黑山納入北約成員國), 偏偏就走中國條數

2016年鬼知trump會做到美國總統咩, 以為hillary會生生性性

同以為trump會走埋退出tpp條數
trump起尾注走左俄佬數(將黑山納入北約成員國), 但偏偏trump就完全冇走中國條數(Ivanka同支那有勁多業務關係)

佢退出TPP, 真係搞到日本仆哂街

日本放左好多心血落去

美爸話事啦
都係做狗啫
跟得美爸就預咗㗎啦

台灣Trump fans: 吱吱見川普不行就當變色龍反川

屌你啦trump，好似講撚到日本無付出過咁

反trump就係奧巴馬(or希拉莉)fans或者係左膠，佢地short左?

陶傑而家都轉口風叫pence取代佢
癲還癲，但放生中俄真係食撚屎

某程度都係好事，靠晒美國變得懶去壯大自己軍事實力

trump將黑山踢入北約成員國已經算係走左俄羅斯條j數

老老柒柒，不過o係trump無啦啦選到既情況下，我都o係舊post(包括隔離)都俾個機會俾trump做同ff trump走埋退出tpp果條數

呢樣野兩睇，有d國家冇左美國既話，就會突然親俄又奶中

19不嬲都係一見唔對路就跳船，不過o係19既立場又唔可以話佢係錯

呢樣野兩睇，有d國家冇左美國鎊住既話，就會突然親俄又奶中

連唔少已醒覺巴台仔都知trump只不過又想親中賣台

連唔少已醒覺既台仔都知trump只不過又想親中賣台

trump會唔會真係做到8年

推 david1230: 台灣不是國 06/06 16:02
→ lunarblue: 澳洲沒啥用處，離中國太遠了 06/06 16:03
推 kyowinner: 靜悄悄的上新聞? 06/06 16:03
推 daniel3658: 可見日本主子等四國都默認台灣是中國的了 不敢拉攏XDD 06/06 16:04
推 coldqoo: 臺灣請不要忘記了，謝謝。 06/06 16:04
→ lunarblue: 要制中就要日台越印這樣包下去，菲在打自己的算盤 06/06 16:04
推 wolf123: 鬼島什麼咖，落後經濟又差，唯一贏別人就是房價貴到爆 06/06 16:04
→ abram: 趕快承認台灣是國家 就有第五國加入了 06/06 16:05
→ wassabi: 台灣被歸在中國吧 我們是要被反der 06/06 16:05
推 Areso: 2017年 支那包圍網 [選択] 06/06 16:05
噓 savishu: 各國:台灣妳自己先證明(正名)自己不是中國(CHINA)吧 06/06 16:05
推 cat05joy: 台灣內奸一大堆 誰要你入盟 XDDDD 06/06 16:05
→ lunarblue: 這包圍網沒有美帝在後面挺很薄弱 06/06 16:05
→ Leo4891: 越南??? 越南不可信 06/06 16:06
越南很反中的

→ coldqoo: 澳洲為什麼這麼怕中國，照地理位置，澳洲排在最後一名吧 06/06 16:06
※ 編輯: TyuzuChou (1.163.207.218), 06/06/2017 16:06:57

但麥凱恩批評同屌柒Trump d野(Trump退出TPP同trump既外交政策太難捉摸，一時又鬧俄羅斯一時又讚俄羅斯，一時又鬧中國一時又求中國)，又完全唔見左膠再屌埋侵一份

百日政策算唔算無走數？

真心膠: 美國邊撚個做總統關你地撚事咩，你地有撚得投票咩?

咁唔關事既話，咁仲乜撚野要理香港 <選> 特首(777定曾俊華)，因為我地完全都係冇得選特首(支共內定)

但就走左將中國列入貨幣控制國呢條數，同仲衰過曬薯仔(雖然小布殊都一樣係中東優先同歐洲優先)

台灣侵粉和台灣酸民: 吱吱髮夾彎(反轉豬肚就是屎)阿

批踢踢實業坊›看板 Gossiping關於我們聯絡資訊
返回看板分享
作者sevenzgod (7z)
看板Gossiping
標題[問卦] 覺青們是不是人格分裂啊
時間Fri Apr 7 09:53:47 2017

當初一下挺希拉蕊

川普當選了改挺川普

現在川普跟習近平當好碰友

覺青又罵川普

這比變色龍還要快欸

我都不知道怎麼變

我當初挺川普但覺得川普會輸一路走來始終如一

這些覺青是人格分裂還是一個帳號多人使用啊

-----

一啲都唔出奇 生意佬一名

Sanders勁多fans唔肯含淚投hillary

安倍(日本)同蔡英文(台灣)咪又係熱瞼貼Trump既冷屁股